竹篙灣檢疫中心單野真係好撚癲 2億起黎隔離人

翻查資料，政府在大嶼山竹篙灣一直預留60公頃填海土地，供香港迪士尼樂園發展第二期，惟該地已閒置多年。政府早前指會於該土地興建檢疫中心，首階段建100個單位，連同工地平整及基礎設施共花費1.9億元。首批單位預計5月落成啟用。竹篙灣檢疫中心第二期則料興建500個檢疫單位，工程預計於今年4月開始，並於7月完成。

190萬一間貨櫃屋

190萬夠起一棟三層村屋

其實係幫迪士尼填平塊地
等第時唔洗用咁多錢

1.9億

係

2億租酒店 即食

承建商係咪大陸佬/建制成員嘅公司

呢個鯉魚門喎

之後仲要比錢拆

1.9 億起唔起到細醫院

貨櫃屋我去新界霸官地一樣有得住啦

一大輪 pipe system , fan core 有幾pro 作幾pro
大家都知

做貨櫃屋 同總建築係咩背景有撚計咩